突發：街工唔參選2020立會選舉

屌！ 白頭佬最後可能自己個議辦出黎選！

【「街工」不參選2020年立法會選舉聲明】
.
就「街工」於6月19日宣佈有意參選立法會的記者會上，對泛民主派初選提出應考慮更全面的數據──7月初選加上中期民調，以供參選團隊參考，再作商議決定是否繼續參選或棄保，可惜無論在事前或事後我們的建議均無法得到充分討論，「街工」對此深表惋惜。
.
我們曾表明願意參與泛民主派初選，亦就初選建議提出過改善方案，並從沒想過無視民主派於新界西的共同協調，不理會初選結果而自行決定繼續參與選舉。為了表明「街工」並不是戀棧議會席位及保持泛民為爭取更多議席的團結，我們謹在此宣佈，「街工」不參選2020年立法會選舉。
.
沒有立法會議席，在社會角色和資源上，無疑對我們的工作有影響，但卻不會動搖我們追求社會公義的意志。我們將本着「街工」三十五年來的精神：「為弱勢出聲、為貧者出力、為勞工出頭、為民主奮鬥」，堅持下去，奮力不懈，繼續為基層勞工維護權益；為社區、為社會作出貢獻。

街坊工友服務處
2020年6月28日

聯絡人：
梁靜珊(9220 6326)
盧藝賢(5465 8238)

推！

幾好
希望大家唔好再屌白頭佬
集中火力初選打保皇黨

BIG暈？

一日結果未定，一日白頭佬都會出現。

梁耀忠：有議席o既地方，就有我！

好事

推

白頭佬係抵撚死

good 可以唔割了

白頭佬退黨，然後自己去選

推呀